689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

我都好想呀 手足都好想呀
蘋果日報頭版係荔枝角收押所同赤柱監獄手足心聲
但係得我地想係唔夠㗎
唔該大家幫我推呀
P牌真係推唔到😭

早前我喺荔枝角收押所公務探訪手足，手足們見市民自發落廣告撐蘋果，話比我知都好想參加。
佢地嘅朋友好有心，不斷協調、統籌同埋處理。而家荔枝角收押所同埋赤柱監獄嘅手足已經connected，希望眾籌透過蘋果廣告話比香港人知佢地嘅心聲。

懇請各位都一齊為裡面手足打打氣！！！

#請大家幫手share出去
—————————
目標：蘋果內頁全頁廣告（眾籌總數:
A1 頭版: HK$200,000
A3內頁：HK$72,000 ）
廣告內容：一班手足的心底話

籌款連結:

截止時間: 2020年10月7日23:59
刊登日期：10月1日/2日/10日 (視乎眾籌進度及版面位置等）
若籌得款項超過或不足以上兩個金額，將會改訂半版廣告。

幫推

撐手足

輕輕一推

期待

推呀

勿忘荔枝角手足

推

佢哋有好多嘢想同你地講

你比次機會佢哋啦

Pish

幫幫手丄熱門

做區議員嘅希望可以喺當區發揮更多角色

同埋快速支援下有冇啲黑狗深夜搞事

區議員真係好係有用㗎

大家一齊嚟推

真漢子真入黎幫推

Push

push ar push ar

堆

梁手足又幫手宣傳蘋果

學生無乜錢都捐咗
好想睇到手足登報

好多謝你呀

Pushhh

大力一推

終於上到熱門

唔好停呀

好辛苦先上到熱門㗎

一齊幫幫手

推呀
推呀

推爆佢

推佢老母

推爆佢老母

Pishhhhh

推呀，咁少人支持嫁

push

樓主知唔知懲教狗會抽起呢啲内容，如果知道仲搞嘅話同揼錢落海有咩分別

push!!!

咪就係

我收到信了，有特別通道

我都覺

多謝你

再推你

推，想要幾多出聲

再推

睇唔明你up 乜，當然都可能係我諗多咗

利申 pr五毛

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

推呀推呀

每人$100
2000人就成事啦
share多啲俾身邊人
手足係入面會更有動力撐落去呀

已俾

手足要知道大家未有忘記

提出呢個計劃嘅係荔枝角一班手足，而唔係我地
我探監都問過佢哋會唔會曬咗個廿萬，但後尾佢哋好堅決咁話希望被外界知道佢哋嘅聲音

tui

有冇埋fb 認證？

推！

Tui

hi 樓主 A3好似已經達標
不過A1 有d危
今日走勢：上升左2% 大約多左少於10backers

donated